會員佛利民同邊個係咪bam左 (◔_◔)

點解會bam
邊個係邊個？

邊狗

第2個就番來

佛利民成日開痴線post..應該俾cctai聯合行動解決咗..

有冇人去站務台幫佢地求情

係咪256952 唔係之前bam過咩

即係暫時？

佢地講咩要bam

昂山愚人節當日係成人台貼Ban圖，被封留言7日。

佛利民就係娛樂台特登貼Ban圖，陪昂山殉情。

成人台唔係可以貼bam圖咩

You can try try.

兩個都係7日後解bam?

昂B應該就快復活，民B not sure。

原來樓主先係娛台是非精😦

Who.jpg

好快下個到你

佢9 up

昂仔係g妹心目中係阿邊個

收到情報話愚樂台某兩名大亨有事咪好奇問問囉

oic

個辣殺情報冇講第二個名咪唔知囉
做咩改名swag咁型

如果係導字頭個個就最好啦

呢鋪我撐你

如果係你都唔錯

點解..